Index : 0	Liczba wstawionych elementów : 23	Zawiera 5,75%
Index : 1	Liczba wstawionych elementów : 20	Zawiera 5%
Index : 2	Liczba wstawionych elementów : 21	Zawiera 5,25%
Index : 3	Liczba wstawionych elementów : 18	Zawiera 4,5%
Index : 4	Liczba wstawionych elementów : 14	Zawiera 3,5%
Index : 5	Liczba wstawionych elementów : 21	Zawiera 5,25%
Index : 6	Liczba wstawionych elementów : 14	Zawiera 3,5%
Index : 7	Liczba wstawionych elementów : 17	Zawiera 4,25%
Index : 8	Liczba wstawionych elementów : 22	Zawiera 5,5%
Index : 9	Liczba wstawionych elementów : 29	Zawiera 7,25%
Index : 10	Liczba wstawionych elementów : 24	Zawiera 6%
Index : 11	Liczba wstawionych elementów : 21	Zawiera 5,25%
Index : 12	Liczba wstawionych elementów : 17	Zawiera 4,25%
Index : 13	Liczba wstawionych elementów : 20	Zawiera 5%
Index : 14	Liczba wstawionych elementów : 19	Zawiera 4,75%
Index : 15	Liczba wstawionych elementów : 24	Zawiera 6%
Index : 16	Liczba wstawionych elementów : 22	Zawiera 5,5%
Index : 17	Liczba wstawionych elementów : 19	Zawiera 4,75%
Index : 18	Liczba wstawionych elementów : 17	Zawiera 4,25%
Index : 19	Liczba wstawionych elementów : 18	Zawiera 4,5%
Minimum = 3,5%
Maximum = 7,25%
Różnica = 3,75%
Średnia = 5%
